不嬲歐盟都對香港呢塊肥豬肉好有興趣

完全係可以輕易賺哂亞洲地區d $ 係d人唔識玩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1972年3月8號，啱啱取代中華民國，中國喺聯合國席次嘅中華人民共和國提出香港唔屬於英國殖民地。同年11月2號嘅會議決議2908號案件時，斐濟、瑞典同委內瑞拉表示有保留，最終議案喺九十九票贊成，法國、葡萄牙、南非、英國同美國嘅五票反對，同廿三票棄權下通過[6]，香港失去自決獨立權利。期後12月14號英國重寫信向聯合國秘書長抗議[7]。

能否由英國重提

個陣既中國點解會有咁既影響力

想成功必須 黑警仔女入我地到 唔係杯鳩佢
一定要日日向佢地講 我朋友 家人 被黑警打到入廠 日日講
講到佢自己仔女 都頂唔順佢老豆老母 叫佢轉工

依家根本就係以言入罪 文字獄

1972年3月8號，啱啱取代中華民國，中國喺聯合國席次嘅中華人民共和國提出香港唔屬於英國殖民地。同年11月2號嘅會議決議2908號案件時，斐濟、瑞典同委內瑞拉表示有保留，最終議案喺九十九票贊成，法國、葡萄牙、南非、英國同美國嘅五票反對，同廿三票棄權下通過[6]，香港失去自決獨立權利。期後12月14號英國重寫信向聯合國秘書長抗議[7]。

能否由英國重提